[PC] 黑橘又新龍之谷 2？垃圾beanfun

官網：
事前預約：

Q:代理商係?
A:beanfun gamania(橘子)
A:原代理新幹線續約失敗>代理權由黑橙接手

Q:呢個係手機定PC?
A: PC版

Q:可以玩幾耐?
A:最少3年內保證遊玩(每3年簽續約事項)

Q:玩之前有咩要注意先? (12月17日 14:00開ser)
A:目前有事前登錄

Q:曾經玩過新幹線既玩家可以點?
A:可以進入事前登錄網頁有申請帳戶轉移流程

Q:beanfun成日話要IE瀏覽器點算?
A:beanfun網頁系統太舊唔支援其他瀏覽器
例:Chrome/fox 請使用擴充元件IE tab來進入beanfun
可參考:
記得記得記得，用ie tab都好，網址要改唔好用https，就咁http就可以，黑橙真係好撚on9

Q:幾時開ser?
A:官方公布12月17日 14:00開ser
逢星期二更新

Q:玩家對伺服器取向?
A:開ser後會有舊玩家轉移既專用ser + 完全新既ser
想快速體驗遊戲推薦同舊玩家一齊玩

Q:而家有咩職業玩?
A:一共九位基礎職業(0轉)

戰士/弓箭手/魔法師/牧師/卡莉(玩扇)/蘿莉(重炮)/刺客/
蘭希亞(槍)/瑪奇娜(拳)
職業進化流程0轉>1轉>2轉>覺醒 (包括外傳角色一共44種職業)

Q:有強勢職業?
A:(好L難講)

Q:以前玩過下 生態環境(一)
A:目前版本平易近人無課金買點數下都可以追得上遊戲進度
輕課也無妨

Q:生態環境(二)
A:遊戲種類:基本關/boss巢穴/龍巢穴/特殊關/PVP/日常(釣魚/種植/料理)

Q:生態環境(三)
A:主要城市神聖天堂

攻略篇
關卡點數：刷副本就有，越高層越多（都係多少少），打板任都有（主要來源）。主要用處換技能紋章,抽紋章（力敏智體個類）抽到有（英雄）既最勁，唔難抽。1200點抽一次，大概10應該會有一個。

巢穴點數：刷巢穴就有，越高層越多（都係多少少），打板任都有（主要來源）。主要用處抽龍玉（全部不能交易），有極低概率抽到L龍玉，分解s龍玉會得到龍玉粉塵，1900個粉塵可以直接換一粒隨機L龍玉，90粉塵可以幫龍玉洗一次屬性。冇限洗幾多次。

噩夢點數：冇L用，冇地方入手。

血淚點數：得打板任先會得到。可以換好多野。
額外4格托利位（30日），額外3格紋章位（30日），生命喇叭（30日），時裝（防裝武器飾品咩都有,不過冇外觀）數值係得副武,項鍊比a時弱小小，寵物係廢既，座騎（一隻可以跑，一隻加屬性），青金石，稱號（全部都冇咩用），白花種子（換森林龍票用）。

水晶點數：打磨煉巢（6人）同接要15000金既傭兵有獲得。可以換強化點，青金石，紅蓮寶，其他唔記得

新手LM

又話有新SER 點知2個SER都有同一個人物? WTF?

升撚到想死

有冇人可以帶完場經 而家30lv

冇玩5年
想問一問以前嗰啲牛頭怪，三頭犬巢穴去咗邊

已經冇左

Sorry借個位

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

做乜撚仲係咁難升嘅...

升唔難，係做晒d 任晒時間。。。而家先做到32lv 任。。。

有冇人而家一齊刷完場經

如果要升暗槍先 咁係咪d回歸獎勵唔好用暗槍拎？
之前想玩個隻先拎？

角色名下方有寫住果個ser 係咩ser入都唔怕

個新ser多唔多人玩??

舊SER有冇連仔開左公會可以入?

同問

剛剛升左隻95暗槍 有冇CHING可以教一教
95之後應該打咩/刷咩?
企左係到唔知做乜

玩左隻烏鴉刺客，上巴哈睇話係廢角
但係又拎哂啲寶箱 建唔建議開過隻